# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007, 2008.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 瑪格麗特 · 蘇 <i@marguerite.su>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: packages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-06 16:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-11 01:02+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. headline of package versions popup
#: src/NCPackageSelector.cc:980
msgid "Package Versions"
msgstr "軟體包版本"

#. text above of list of all package versions
#: src/NCPackageSelector.cc:982
msgid "List of all available package versions:"
msgstr "列出全部可用軟體包版本："

#: src/NCPackageSelector.cc:1095
msgid "&Packages with Status"
msgstr "具有狀態的軟體包(&P)"

#. headline - packages with automatic status change
#. headline of a popup with packages
#. the headline of the popup containing a list with packages with status changes
#: src/NCPackageSelector.cc:1270 src/NCPkgMenuDeps.cc:247
#: src/NCPkgStrings.cc:582
msgid "Automatic Changes"
msgstr "自動變更"

#. text part1 of popup with automatic changes (it's a label; text continous)
#: src/NCPackageSelector.cc:1272 src/NCPkgStrings.cc:589
msgid "In addition to your manual selections, the following"
msgstr "除了您手選的軟體包，還變更了以下"

#. text part2 of popup with automatic changes
#. text part1 of popup with automatic changes continous
#: src/NCPackageSelector.cc:1274 src/NCPkgStrings.cc:596
msgid "packages have been changed to resolve dependencies:"
msgstr "個軟體包以解決依賴關係："

#: src/NCPackageSelector.cc:1297
msgid ""
"You can choose to install anyway, but you risk getting a corrupted system."
msgstr "您可選擇強行安裝，但有可能損壞系統。"

#: src/NCPackageSelector.cc:1298
msgid "&Continue anyway"
msgstr "強行繼續(&C)"

#. headline of a popup showing the package license
#: src/NCPackageSelector.cc:1492
msgid "End User License Agreement"
msgstr "終端使用者許可協議"

#. label text - keep it short
#: src/NCPackageSelector.cc:1681
msgid "Filter: "
msgstr "過濾器："

#. label text - keep it short (use abbreviation if necessary)
#: src/NCPackageSelector.cc:1688
msgid "Total Download Size: "
msgstr "總下載大小："

#. Help button
#: src/NCPackageSelector.cc:1701 src/NCPackageSelector.cc:1818
#: src/NCPkgStrings.cc:107
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#. add the Cancel button
#. begin: the label of the Cancel button
#: src/NCPackageSelector.cc:1707 src/NCPackageSelector.cc:1826
#: src/NCPkgStrings.cc:677
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. add the OK button
#. the label of an Accept button
#: src/NCPackageSelector.cc:1712 src/NCPackageSelector.cc:1831
#: src/NCPkgStrings.cc:691
msgid "&Accept"
msgstr "接受(&A)"

#: src/NCPackageSelector.cc:1737
msgid "C&onfiguration"
msgstr "配置(&C)"

#. fill seclection box
#: src/NCPkgFilterClassification.cc:74
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: src/NCPkgFilterClassification.cc:77
msgid "Suggested"
msgstr "建議"

#: src/NCPkgFilterClassification.cc:80
msgid "Orphaned"
msgstr "孤立"

#: src/NCPkgFilterClassification.cc:83
msgid "Unneeded"
msgstr "不再需要"

#: src/NCPkgFilterClassification.cc:203
msgid ""
"This is a list of useful packages. They will be additionally installed if "
"recommeded by a newly installed package. To get packages recommeded by "
"already installed packages the option <b>Install Recommended Packages for "
"Already Installed Packages</b> from <b>Dependencies</b> menu has to be set."
msgstr ""
"這是一個有用軟體包的列表。若新安裝的軟體包推薦了它們，則將附加安裝它們。要獲"
"得已安裝軟體包推薦的軟體包，需設定<b>依賴關係</b>選單下的<b>安裝已安裝軟體包"
"的推薦軟體包</b>選項。"

#: src/NCPkgFilterClassification.cc:207
msgid ""
"It's suggested to install these packages because they fit to already "
"installed packages. The decision to install it is by the user."
msgstr "推薦安裝這些軟體包，因為它們適合已安裝的軟體包。是否安裝它們由使用者決定。"

#: src/NCPkgFilterClassification.cc:211
msgid ""
"The solver has detected that these packages are without a repository, i.e. "
"updates aren't possible."
msgstr "解析器檢測到這些軟體包背後沒有軟體源，即無法更新。"

#: src/NCPkgFilterClassification.cc:215
msgid ""
"These packages might be unneeded because former dependencies don't apply any "
"longer."
msgstr "這些軟體包可能不再需要了，因為之前的依賴關係不再適用了。"

#: src/NCPkgFilterInstSummary.cc:65
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/NCPkgFilterInstSummary.cc:67
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/NCPkgFilterInstSummary.cc:69
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/NCPkgFilterInstSummary.cc:71
msgid "Taboo"
msgstr "禁手"

#: src/NCPkgFilterInstSummary.cc:73
msgid "Protected"
msgstr "受保護"

#: src/NCPkgFilterInstSummary.cc:75
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: src/NCPkgFilterInstSummary.cc:77
msgid "Do not install"
msgstr "不安裝"

#. Translators: %s is a locale code, e.g. en_GB
#: src/NCPkgFilterLocale.cc:178
#, c-format
msgid ""
"Translations, dictionaries and other language-related files for <b>%s</b> "
"locale"
msgstr "<b>%s</b> 區域的翻譯、詞典與其它語言相關檔案"

#. the label of the selections
#: src/NCPkgFilterMain.cc:68 src/NCPkgStrings.cc:319
msgid "Patterns"
msgstr "軟體集"

#: src/NCPkgFilterMain.cc:71
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: src/NCPkgFilterMain.cc:74
msgid "RPM Groups"
msgstr "RPM 組"

#: src/NCPkgFilterMain.cc:77
msgid "Repositories"
msgstr "軟體源"

#: src/NCPkgFilterMain.cc:80
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/NCPkgFilterMain.cc:84
msgid "Installation Summary"
msgstr "安裝摘要"

#: src/NCPkgFilterMain.cc:87
msgid "Package Classification"
msgstr "軟體包分類"

#: src/NCPkgFilterPattern.cc:183
#, c-format
msgid "%d of %d package installed"
msgid_plural "%d of %d packages installed"
msgstr[0] "已安裝 %d 個軟體包共 %d 個"
msgstr[1] "已安裝 %d 個軟體包共 %d 個"

#: src/NCPkgFilterRepo.cc:196
msgid "<b>@System</b>: local RPM database"
msgstr "<b>本地系統</b>：本地 RPM 資料庫"

#: src/NCPkgFilterRepo.cc:199
msgid "<b>Repository URL:</b>"
msgstr "<b>軟體源 URL：</b>"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:126
msgid "&Ignore Case"
msgstr "忽略大小寫(&I)"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:132
msgid "Search &Mode"
msgstr "搜索模式(&M)"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:134
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:135
msgid "Begins with"
msgstr "開始為"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:136
msgid "Exact Match"
msgstr "精確匹配"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:137
msgid "Use Wildcards"
msgstr "使用通配符"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:138
msgid "Use RegExp"
msgstr "使用正規表示式"

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:241
msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

#. Popup informs the user that the query std::string
#. entered for package search isn't correct
#: src/NCPkgFilterSearch.cc:262
msgid "Query Error:"
msgstr "查詢出錯："

#: src/NCPkgFilterSearch.cc:275
#, c-format
msgid "%d packages found"
msgstr "找到 %d 個軟體包"

#. Please note: add an appropriate number of whitespaces to get a well
#. formated menu (the [ ]s should be in one column) and use unique hotkeys until end:
#. begin: Actions menu, toggle the status of a package, e.g. change from installed to delete
#: src/NCPkgMenuAction.cc:72
msgid "&Toggle    [SPACE]"
msgstr "切換(&T)    [空格]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:73
msgid "&Install     [+]"
msgstr "安裝(&I)    [+]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:74
msgid "&Delete      [-]"
msgstr "刪除(&D)    [-]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:75
msgid "&Update      [>]"
msgstr "更新(&U)    [>]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:76
msgid "Ta&boo       [!]"
msgstr "禁手(&B)    [!]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:77
msgid "&Lock        [*]"
msgstr "鎖定(&L)    [*]"

#. end: Actions menu, set status of all packages (title of a submenu)
#: src/NCPkgMenuAction.cc:79
msgid "&All Listed Packages"
msgstr "全部列出的軟體包(&A)"

#. begin: submenu items actions concerning all packages
#: src/NCPkgMenuAction.cc:90
msgid "&Install All"
msgstr "全部安裝(&I)"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:91
msgid "&Delete All"
msgstr "全部刪除(&D)"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:92
msgid "&Keep All"
msgstr "全部保留(&K)"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:93
msgid "U&pdate All Unconditionally"
msgstr "全部無條件更新(&P)"

#. end: submenu items: actions concerning all packages
#: src/NCPkgMenuAction.cc:95
msgid "&Update If Newer Version Available"
msgstr "若有較新版本則更新(&U)"

#. YOU mode
#. Please note: add an appropriate number of whitespaces to get a well
#. formated menu (the [ ]s should be in one column) and use unique hotkeys until end:
#. begin: Online Update Actions menu
#: src/NCPkgMenuAction.cc:103
msgid "&Toggle       [SPACE]"
msgstr "切換(&T)    [空格]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:104
msgid "&Install        [+]"
msgstr "安裝(&I)    [+]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:105
msgid "&Do Not Install [-]"
msgstr "不安裝(&D)    [-]"

#: src/NCPkgMenuAction.cc:106
msgid "&Lock or Taboo  [!]"
msgstr "鎖定或禁手(&L) [!]"

#: src/NCPkgMenuConfig.cc:81
msgid "Launch &Repository Manager"
msgstr "啟動軟體源管理器(&R)"

#: src/NCPkgMenuConfig.cc:82
msgid "Launch &Online Update Configuration"
msgstr "啟動線上更新配置(&O)"

#: src/NCPkgMenuConfig.cc:83
msgid "&Action after Package Installation"
msgstr "安裝軟體包後的動作(&A)"

#: src/NCPkgMenuConfig.cc:92
msgid "&Restart Package Manager"
msgstr "重啟軟體包管理器(&R)"

#: src/NCPkgMenuConfig.cc:93
msgid "&Close Package Manager"
msgstr "關閉軟體包管理器(&C)"

#: src/NCPkgMenuConfig.cc:94
msgid "&Show Summary"
msgstr "顯示摘要(&S)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:84
msgid "&Automatic Dependency Check"
msgstr "自動檢查依賴關係(&A)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:88
msgid "&Check Dependencies Now"
msgstr "立即檢查依賴關係(&C)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:91
msgid "&System Verification Mode"
msgstr "系統校驗模式(&S)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:95
msgid "&Verify System Now"
msgstr "立即校驗系統(&V)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:98
msgid "&Install Recommended Packages for Already Installed Packages"
msgstr "安裝已安裝軟體包的推薦軟體包(&I)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:102
msgid "&Cleanup when Deleting Packages (Temporary Change)"
msgstr "刪除軟體包時清理(&C) (臨時修改)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:106
msgid "&Allow Vendor Change (Temporary Change)"
msgstr "允許變更廠商(&A) (臨時修改)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:110
msgid "&Generate Dependency Solver Testcase"
msgstr "生成依賴關係解決器試例(&G)"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:143
msgid "All package dependencies are OK."
msgstr "全部軟體包依賴關係都滿足。"

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:180
msgid "Dependency resolver test case written to "
msgstr "已將依賴關係解決器試例寫入到"

#. part 1 of a text explaining the list of packages which follow
#: src/NCPkgMenuDeps.cc:249
msgid "To fulfill the dependencies of already installed packages following"
msgstr "為滿足已安裝軟體包的依賴關係，"

#. part 2 of the text
#: src/NCPkgMenuDeps.cc:251
msgid "packages have been automatically selected for installation:"
msgstr "個軟體包已被自動選中並將被安裝："

#: src/NCPkgMenuDeps.cc:265
msgid "System dependencies verify OK."
msgstr "系統依賴關係校驗成功。"

#: src/NCPkgMenuExtras.cc:78
msgid "&Export Package List to File"
msgstr "匯出軟體包列表到檔案(&E)"

#: src/NCPkgMenuExtras.cc:81
msgid "&Import Package List from File"
msgstr "從檔案匯入軟體包列表(&I)"

#: src/NCPkgMenuExtras.cc:84
msgid "&Show Available Disk Space"
msgstr "顯示可用磁碟空間(&S)"

#: src/NCPkgMenuExtras.cc:191
msgid "Export List of All Packages and Patterns to File"
msgstr "將全部軟體包與軟體集列表匯出到檔案"

#: src/NCPkgMenuExtras.cc:224
msgid "Error exporting list of packages and patterns to "
msgstr "將軟體包與軟體集列表匯出到以下檔案時出錯"

#: src/NCPkgMenuExtras.cc:246
msgid "Import List of All Packages and Patterns from File"
msgstr "從檔案匯入全部軟體包與軟體集列表"

#: src/NCPkgMenuExtras.cc:310
msgid "Error importing list of packages and patterns from "
msgstr "從以下檔案匯入軟體包與軟體集列表時出錯"

#. menu items of the filter menu for patches - keep them short
#. and use unique hotkeys from begin: to end:
#. begin:
#: src/NCPkgMenuFilter.cc:72
msgid "&Needed Patches"
msgstr "需要的補丁(&N)"

#. _( "Re&levant Patches" )
#: src/NCPkgMenuFilter.cc:74
msgid "&Installed Patches"
msgstr "已安裝補丁(&I)"

#. _( "&Satisfied Patches" ) );
#: src/NCPkgMenuFilter.cc:76
msgid "&Recommended"
msgstr "推薦(&R)"

#: src/NCPkgMenuFilter.cc:77
msgid "&Security"
msgstr "安全(&S)"

#: src/NCPkgMenuFilter.cc:78
msgid "&Optional"
msgstr "可選(&O)"

#: src/NCPkgMenuFilter.cc:79
msgid "&All Patches"
msgstr "全部補丁(&A)"

#. end:
#: src/NCPkgMenuFilter.cc:81
msgid "S&earch"
msgstr "搜索(&E)"

#: src/NCPkgMenuHelp.cc:71
msgid "&General Help"
msgstr "常規幫助(&G)"

#: src/NCPkgMenuHelp.cc:74
msgid "&Package Status and Symbols"
msgstr "軟體包狀態與符號(&P)"

#: src/NCPkgMenuHelp.cc:77
msgid "&How to Use the Filters"
msgstr "過濾器用法(&H)"

#: src/NCPkgMenuHelp.cc:80
msgid "&Useful Functions in Menu"
msgstr "選單中好用的功能(&U)"

#: src/NCPkgMenuHelp.cc:84
msgid "&Patch Status and Patch Installation"
msgstr "補丁狀態與安裝(&P)"

#. begin: menu items of the view (package information) menu
#. please note: use unique hotkeys until end:
#: src/NCPkgMenuView.cc:71
msgid "&Technical Data"
msgstr "技術資料(&T)"

#: src/NCPkgMenuView.cc:72
msgid "&Package Description"
msgstr "軟體包描述(&P)"

#: src/NCPkgMenuView.cc:73
msgid "Package &Versions"
msgstr "軟體包版本(&V)"

#: src/NCPkgMenuView.cc:74
msgid "&File List"
msgstr "檔案列表(&F)"

#. end: menu items of the view menu
#. menu entry 1 - all about pkg dependencies
#: src/NCPkgMenuView.cc:76 src/NCPkgStrings.cc:57
msgid "&Dependencies"
msgstr "依賴關係(&D)"

#. menu items of the patch view menu - keep them short and
#. use unique hotkeys from begin: to end:
#. begin:
#: src/NCPkgMenuView.cc:91
msgid "&Long Description"
msgstr "詳盡描述(&L)"

#: src/NCPkgMenuView.cc:92
msgid "&Package List"
msgstr "軟體包列表(&P)"

#. end: menu items of the view menu
#: src/NCPkgMenuView.cc:94
msgid "&Versions"
msgstr "版本(&V)"

#. name of the source package
#: src/NCPkgPackageDetails.cc:216
msgid "Source Package: "
msgstr "原始碼包："

#: src/NCPkgPackageDetails.cc:257
msgid "<i>This information is available for installed packages only.</i>"
msgstr "<i>已安裝的軟體包才有此資訊。</i>"

#: src/NCPkgPackageDetails.cc:429
msgid "References:<br>"
msgstr "參考：<br>"

#: src/NCPkgPatchSearch.cc:75
msgid "Search for Patches"
msgstr "搜索補丁"

#: src/NCPkgPatchSearch.cc:124
msgid "Name of the Patch"
msgstr "補丁名稱"

#. column header package description (keep it short!)
#: src/NCPkgPatchSearch.cc:126 src/NCPkgSearchSettings.cc:64
#: src/NCPkgStrings.cc:380
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#. the list containing the problems (the unresolved package dependencies)
#: src/NCPkgPopupDeps.cc:173
msgid "&Problems"
msgstr "問題(&P)"

#. the list containing the solutions of a dependency problem
#: src/NCPkgPopupDeps.cc:190
msgid "Possible &Solutions"
msgstr "潛在解決方案(&S)"

#. hint for the user: more information below
#: src/NCPkgPopupDeps.cc:357
msgid " see below"
msgstr " 見下"

#. hint for the user: there isn't any additional information
#. (for the currently selected  solution of a dependency problem)
#: src/NCPkgPopupDeps.cc:542
msgid "No further solution details available"
msgstr "沒有更進一步的解決方案細節"

#. a help line for the dependency popup
#: src/NCPkgPopupDescr.cc:128
msgid " [+] Select    [-] Delete    [>] Update "
msgstr " [+] 選擇    [-] 刪除    [>] 更新 "

#: src/NCPkgPopupDiskspace.cc:348
msgid "Error: Out of disk space!"
msgstr "錯誤：磁碟空間不足！"

#: src/NCPkgPopupDiskspace.cc:356
msgid "Warning: Disk space is running out!"
msgstr "警告：磁碟空間不足！"

#: src/NCPkgSearchSettings.cc:62
msgid "Name of the Package"
msgstr "軟體包名稱"

#: src/NCPkgSearchSettings.cc:66
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: src/NCPkgSearchSettings.cc:68
msgid "Description (time-consuming)"
msgstr "描述(費時)"

#: src/NCPkgSearchSettings.cc:70
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: src/NCPkgSearchSettings.cc:72
msgid "Required by"
msgstr "被需要"

#. menu entry 2 - display different kinds of info on pkgs
#: src/NCPkgStrings.cc:64
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#. menu entry 3 - miscellaneous stuff
#: src/NCPkgStrings.cc:71
msgid "&Extras"
msgstr "額外(&E)"

#. pick a package filter - patterns, langs, repos, search,...
#: src/NCPkgStrings.cc:78
msgid "&Filter"
msgstr "過濾器(&F)"

#. All installed Packages
#: src/NCPkgStrings.cc:86
msgid "Installed Packages"
msgstr "已安裝軟體包"

#. Label under the pkg table - pkg name follows
#: src/NCPkgStrings.cc:93
msgid "Package: "
msgstr "軟體包："

#. Actions on pkgs (install, remove,..)
#: src/NCPkgStrings.cc:100
msgid "A&ctions"
msgstr "動作(&C)"

#. the headline of the help window
#: src/NCPkgStrings.cc:114
msgid "General Help"
msgstr "常規幫助"

#. part1 of help text package installation
#: src/NCPkgStrings.cc:121
msgid ""
"<p><b>Welcome to the package selector</b></p><p>This tool will help you to "
"manage the software on your system. You can install, update or remove single "
"packages, as well as patterns (sets of packages serving certain purpose) or "
"languages. Usually, you do not need to care about package dependencies when "
"installing or removing anything, the solver will do it for you. The package "
"selector consists of three main parts: <b>filters</b>, <b>package table</b> "
"and <b>menu</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>歡迎使用軟體包選擇器</b></p><p>本工具將幫助您管理您系統上的軟體。您可以"
"安裝、更新或者移除單一軟體包、整個軟體集 (服務於特定目的的一套軟體包) 或語"
"言。通常，在安裝或移除任何東西時您都不需要關心軟體包依賴關係 -- 解決器會幫您"
"搞定。軟體包選擇器包括三個主要部分：<b>過濾器</b>、<b>軟體包表</b>與<b>選單</"
"b>。</p>"

#. part of help text package installation
#: src/NCPkgStrings.cc:129
msgid ""
"<p><b>Filter</b> on left panel is designed for easy orientation in a large "
"amount of packages. Use filters to display only packages from a certain "
"repository or in a selected pattern (for example, Games or C/C++ "
"Development) or to search for particular keywords. More information on "
"filters can be found in <i>How to use filters</i>.</p>"
msgstr ""
"<p>左邊面板上的<b>過濾器</b>設計用於方便在大量軟體包中定位。使用過濾器來僅顯"
"示出自特定軟體源或所選軟體集中 (例如，遊戲或 C/C++ 開發) 的軟體包或搜索特定關"
"鍵字。更多關於過濾器的資訊可在<i>過濾器用法</i>中找到。</p>"

#. additional help text for post installation
#: src/NCPkgStrings.cc:136
msgid ""
"<p><b>Package table</b> is the main component of the package selector. You "
"will see a list of packages matching the current filter (for example, the "
"selected RPM group or search result). Each line of the package table has "
"several columns:</p>"
msgstr ""
"<p><b>軟體包表</b>是軟體包選擇器的主要部件。您將看到一個列表的匹配當前過濾規"
"則 (例如，所選 RPM 組或者搜索結果) 的軟體包。軟體包表的每一行均分為幾列：</p>"

#. part2 of help text package installation
#: src/NCPkgStrings.cc:143
msgid ""
"<ol><li>Package status (for more information see <i>Package Status and "
"Symbols</i>)</li> <li>Package name</li><li>Package summary</li><li>Available "
"version (in some of the configured repositories)</li> <li>Installed "
"version(empty for not yet installed packages)</li> <li>Package size</li></ol>"
msgstr ""
"<ol><li>軟體包狀態 (更多資訊見 <i>軟體包狀態與符號</i>)</li><li>軟體包名稱</"
"li><li>軟體包摘要</li><li>可用版本 (在已配置的軟體源中)</li><li>已安裝版本 "
"(尚未安裝則為空)</li><li>軟體包大小</li></ol>"

#. part3 of help text package installation
#: src/NCPkgStrings.cc:151
msgid ""
"<p>The <b>Actions</b> menu below the table allows you to change the status "
"of a selected package (or all packages in the list), for example, to delete "
"a package or select an additional package for installation. The status "
"change can also be done directly by pressing the key specified in the menu "
"item (for detailed information about the package status, see <i>Package "
"Status and Symbols</i>).</p>"
msgstr ""
"<p>表格下方的<b>動作</b>選單可修改所選 (或列表中全部) 軟體包的狀態，例如，刪"
"除一個軟體包或者選擇安裝一個額外的軟體包。也可按選單項中指定的鍵來變更狀態 "
"(軟體包狀態詳情，參見<i>軟體包狀態與符號</i>)。</p>"

#. part4 of help text package installation
#: src/NCPkgStrings.cc:158
msgid ""
"<p><b>Menu</b> provides functions related to the handling of package "
"dependencies. Display relevant information on packages or perform actions "
"like opening the repository editor. For more information, see <i>Useful "
"Functions in Menu</i>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>選單</b>提供了同處理軟體包依賴關係相關的功能。如顯示軟體包相關資訊或執"
"行像開啟軟體源編輯器等動作等。更多資訊，請見<i>選單中好用的功能</i>。</p>"

#. the headline of the help window
#: src/NCPkgStrings.cc:165
msgid "Package Status and Symbols"
msgstr "軟體包狀態與符號"

#. part 1 of help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:172
msgid ""
"<p>The package status can be changed using the <i>Actions</i> menu or the "
"keys specified in the menu items. For example, use '+' to install an "
"additional package.</p><p>The \"Taboo\" status means the package should "
"never be installed. On the contrary, the \"Locked\" status means that the "
"installed version of a package should always be kept.</p>"
msgstr ""
"<p>可用<i>動作</i>選單或選單項中指定的按鍵修改軟體包狀態。例如，用 '+' 安裝一"
"個額外的軟體包。</p><p>\"禁手\" 狀態意味著永遠不應安裝該軟體包。反之，\"鎖定"
"\" 狀態意味著應總是保持某軟體包已安裝的版本。</p>"

#. part 2 of help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:179
msgid ""
"<p>You can also use <b>RET</b> or <b>SPACE</b> to toggle the package status. "
"The <i>Actions</i> menu also allows you to change the status for all "
"packages in the list (select 'All Listed Packages').</p>"
msgstr ""
"<p>您也可用<b>回車</b>或者<b>空格</b>來切換軟體包狀態。<i>動作</i>選單也允許"
"您修改列表中全部軟體包的狀態 (選擇 \"全部列出的軟體包\")。</p>"

#. part 3 of help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:185
msgid "<p>The meaning of the status flags:</p>"
msgstr "<p>狀態旗標含義：</p>"

#. help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:192
msgid ""
"<p><b> + </b>:  package will be installed</p><p><b>a+ </b>: package will be "
"installed automatically</p><p><b> > </b>: package will be updated</"
"p><p><b>a> </b>: package will be automatically updated</p><p><b> i </b>: "
"package is installed</p><p><b> - </b>:  package will be deleted</p><p><b>---"
"</b>: never install this package (taboo)</p>"
msgstr ""
"<p><b> + </b>：將安裝軟體包</p><p><b>a+ </b>：將自動安裝軟體包</p><p><b> > </"
"b>：將更新軟體包</p><p><b>a> </b>：將自動更新軟體包</p><p><b> i </b>：已安裝"
"軟體包</p><p><b> - </b>：將刪除軟體包</p><p><b>---</b>：永不安裝此軟體包 (禁"
"手)</p>"

#. help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:199
msgid ""
"<p><b>-i-</b>: keep the installed version and never update or delete it "
"( package locked )</p><p>Status information for pattern and languages:</"
"p><p><b> i </b>: All requirements of this pattern/language are satisfied</p>"
msgstr ""
"<p><b>-i-</b>：保留已安裝版本且永不更新或刪除 (鎖定軟體包)</p><p>軟體集與語言"
"狀態資訊：</p><p><b> i</b>：已滿足此軟體集/語言的全部需求</p>"

#. label for an error popup
#: src/NCPkgStrings.cc:206
msgid "How to Use Filters"
msgstr "過濾器用法"

#. help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:213
msgid ""
"<p><b>Filter</b> allow you to filter all available packages according to the "
"selected criteria. Package filters are based on package properties "
"(repository, RPM group), package \"containers\" (patterns, languages), "
"package classification or search results. Select the desired filter from the "
"drop-down menu. Specific filters are described below.</p>"
msgstr ""
"<p><b>過濾器</b>允許您根據所選條件過濾全部可用軟體包。軟體包過濾器基於軟體包"
"屬性 (軟體源、RPM 組)、軟體包「容器」(軟體集、語言)、軟體包分類或搜索結果。從"
"下拉選單中選擇中意的過濾器。特種過濾器描述見下。</p>"

#. help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:220
msgid ""
"<p><b>Patterns</b> describe the features and functions a system should have "
"(for example, X server or Console tools). Each pattern contains a set of "
"packages it requires (must have), recommends (should have) and suggests (may "
"have). If you select a pattern for installation, update, or deletion, the "
"solver will run and change the status of subordinate packages accordingly.</"
"p>"
msgstr ""
"<p><b>軟體集</b>描述了某系統應擁有的特性與功能 (例如，X 伺服器或控制檯工具)。"
"每個軟體集都囊括了一系列其需要的軟體包 (必須有)、推薦的軟體包 (應該有) 與建議"
"的軟體包 (可以有)。若您選擇安裝、更新或刪除軟體集，會運行解決器並相應變更從屬"
"軟體包的狀態。</p>"

#. help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:227
msgid ""
"<p><b>Languages</b> are package containers very much like patterns. They "
"contain packages with translations, dictionaries and other language-specific "
"files for a selected language. <b>RPM Groups</b> are not package containers "
"that can be installed. Instead, membership in a certain RPM group is a "
"property of the package itself. They have a hierarchical (tree) structure. "
"The <b>Repositories</b> filter displays packages available from a specific "
"repository. </p>"
msgstr ""
"<p><b>語言</b>是非常像軟體集的軟體包容器。它們囊括了一種所選語言的翻譯、字典"
"與其它語言相關檔案軟體包。<b>RPM 組</b>不是可以安裝的軟體包容器。相反，某特"
"定 RPM 組的成員資格是軟體包自身的一項屬性。RPM 組是分層結構  (樹形) 的。<b>軟"
"件源</b>過濾器顯示了來自特定軟體源的軟體包。</p>"

#. help text package search
#: src/NCPkgStrings.cc:234
msgid ""
"<p>To use the <b>Search</b> filter, enter a keyword (or part of keyword) for "
"the package search. For example, search for all 3D packages using the "
"expression \"3d\". You can also search in package descriptions, RPM provides "
"or requires. Select the appropriate check box and click the 'Search' button."
"</p>"
msgstr ""
"<p>要使用<b>搜索</b>過濾器，請輸入關鍵字 (或一部分關鍵字) 開始軟體包搜索。例"
"如，使用 \"3d\" 表示式來搜索全部 3D 軟體包。您也可搜索軟體包描述、RPM 提供、"
"或 RPM 需要，僅需選擇恰當的核取方塊並點選 '搜索' 按鈕即可。</p>"

#. help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:241
msgid ""
"<p>The <b>Installation summary</b> presents an overview of packages whose "
"status has changed during this session (e.g. marked for installation or "
"removal), either by the user or automatically by the solver. The filter "
"<b>Package Classification</b> provides information about <i>Recommended</i>, "
"<i>Suggested</i>, <i>Orphaned</i> and <i>Unneeded</i> packages.</p>"
msgstr ""
"<p><b>安裝摘要</b>呈現了在此會話中狀態發生改變的軟體包的概覽 (例如，標記安裝"
"或移除)，這些改變可以是使用者指定的，也可以是解決器自動做出的。<b>軟體包分類</"
"b>過濾器提供了關於<i>推薦</i>、<i>建議</i>、<i>孤立</i>與<i>不再需要</i>的軟"
"件包的資訊。</p>"

#. label for an error popup
#: src/NCPkgStrings.cc:248
msgid "Useful Functions in Menu"
msgstr "選單中好用的功能"

#: src/NCPkgStrings.cc:254
msgid ""
"<p><b>Dependencies:</b><br> This menu offers various actions related to the "
"handling of package dependencies. By default, package dependencies are "
"checked with every status change. You will be informed about package "
"conflicts in a dialog proposing possible conflict resolutions. To resolve "
"the conflict, select one of the offered solutions and press 'OK -- Try "
"Again'.</p>"
msgstr ""
"<p><b>依賴關係：</b><br>這個選單提供了許多與軟體包依賴關係處理有關的動作。默"
"認情況下，每次狀態變化都將檢查軟體包依賴關係。有軟體包衝突將在一個對話方塊中通"
"知您，並提出可能的衝突解決方案。要解決衝突，可選擇其提供的一種解決方案並按 "
"'好 -- 重試'。</p>"

#: src/NCPkgStrings.cc:260
msgid ""
"<p>To disable dependency checking on every status change, toggle "
"<i>Automatic Dependency Check</i> OFF. You can check dependencies manually "
"by selecting <i>Check Dependencies Now</i>. The <i>Verify system</i> entry "
"will check the dependencies of already installed packages and resolve "
"conflicts non-interactively, marking missing packages for automatic "
"installation if necessary. For debugging purposes, use <i>Generate "
"Dependency Solver Testcase</i>. It will dump package dependencies data into "
"the directory <tt>/var/log/YaST2/solverTestcase</tt>. This is usually what "
"you need when asked for a \"solver testcase\" in Bugzilla.</p>"
msgstr ""
"<p>要禁用每次狀態變化時的依賴關係檢查，可切換<i>自動依賴關係檢查</i>為關。您"
"可選擇<i>立即檢查依賴關係</i>手動檢查依賴關係。<i>校驗系統</i>項將檢查已安裝"
"軟體包的依賴關係並無互動地解決衝突，有必要時會標記並自動安裝缺失的軟體包。調"
"試請用<i>生成依賴關係解決器試例</i>。這將轉儲軟體包依賴關係資料到 <tt>/var/"
"log/YaST2/solverTestcase</tt> 資料夾。當您在 Bugzilla 上被要求提供 \"解決器試"
"例\" 時，這通常就是您需要的。</p>"

#: src/NCPkgStrings.cc:266
msgid ""
"<p>Available options for dependency checking are:<br><i>Automatic Dependency "
"Check</i> (see above), <i>Install Recommended for Already Installed "
"Packages</i>: if ON, also recommended packages of already installed package "
"will be installed, <i>System Verification Mode</i>: repair dependencies of "
"installed packages and solve immediately. Please note: after checking the "
"system with <i>Verify System Now</i> the option <i>System Verification Mode</"
"i> is ON (uncheck the option, if desired). These options are saved in the "
"YaST configuration file <tt>/etc/sysconfig/yast2</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>依賴關係檢查的可用選項有：<br>"
"<i>自動檢查依賴關係</i> (見上)，"
"<i>安裝已安裝軟體包的推薦軟體包</i>：若為開，也將安裝已安裝軟體包的推薦軟體包，"
"<i>系統校驗模式</i>：修復已安裝軟體包的依賴關係並立即解決。"
"請注意：在使用<i>立即校驗系統</i>檢查完系統後，<i>系統校驗模式</i>選項將是開著的 (若需要請反選該選項)。"
"這些選項儲存在 YaST 配置檔案 <tt>/etc/sysconfig/yast2</tt> 中。</p>"

#: src/NCPkgStrings.cc:272
msgid ""
"<p>Advanced options:<br> <i>Cleanup when deleting packages</i>: remove "
"dependent unused packages. <i>Allow vendor change</i>: package vendor may "
"differ from vendor of installed package. These options will not be saved, "
"they can only be set in the configuration file of the package library <tt>/"
"etc/zypp/zypp.conf</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>高階選項：<br><i>刪除軟體包時清理</i>：移除無用的依賴軟體包。<i>允許變更廠"
"商</i>：軟體包廠商可以與已安裝軟體包的廠商不同。這些選項將不會被儲存，它們僅"
"可以在軟體包庫的配置檔案 <tt>/etc/zypp/zypp.conf</tt> 中設定。</p>"

#: src/NCPkgStrings.cc:278
msgid ""
"<p><b>View:</b><br>Choose which information about the selected package will "
"be displayed in the window below the package table. Available options are: "
"package description, technical data (version, size, license etc.) package "
"versions (all available), file list (all files included in the package) and "
"dependencies (provides, requires etc.).</p>"
msgstr ""
"<p><b>檢視：</b><br>選擇軟體包表下方視窗將顯示所選軟體包的哪些資訊。可用選項"
"有：軟體包描述、技術資料  (版本、大小、許可等)、軟體包版本 (全部可用版本)、文"
"件列表 (該軟體包攜帶的全部檔案) 與依賴關係 (提供、需要等)。</p>"

#: src/NCPkgStrings.cc:284
msgid ""
"<p><b>Configuration:</b><br>This menu integrates package selector with the "
"rest of package management utils. From here, you can <b>Launch Repository "
"Manager</b> and edit configured repositories or register to update "
"repository and configure periodic download of available updates (<b>Launch "
"Online Update Configuration</b>). Also, you can pick one of the three "
"possible behaviours of package selector at exit - in <b>Action after Package "
"Installation</b> menu.</p>"
msgstr ""
"<p><b>配置：</b><br>該選單整合了軟體包選擇器與餘下的軟體包管理工具。在此，您"
"可<b>啟動軟體源管理器</b> 並編輯已配置的軟體源或註冊到更新源並配置定時下載可"
"用更新 (<b>啟動線上更新配置</b>)。您也可在<b>安裝軟體包後的動作</b>選單中從三"
"個可行的軟體包選擇器退出行為中挑選一個。</p>"

#: src/NCPkgStrings.cc:289
msgid ""
"<p><b>Extras:</b><br>Miscellaneous functions reside here. <i>Export Package "
"List to File</i> will dump data on installed packages, patterns and "
"languages into specified XML file. This file can be later read by <i>Import "
"Package List from File</i> option e.g. on different computer. It will bring "
"the set of packages on the target computer into the same state as described "
"in provided XML file. <i>Show Available Disk Space</i> will show a popup "
"table displaying disk usage and free disk space on currently mounted "
"partition.</p>"
msgstr ""
"<p><b>額外：</b><br>雜項功能放在這裡。<i>匯出軟體包列表到檔案</b>將轉儲已安裝"
"軟體包、軟體集與語言的資料到一個指定的 XML 檔案。該檔案稍後可被例如其它計算機"
"上的<i>從檔案匯入軟體包列表</b>選項讀取。它將使得目標計算機的軟體包序列與提供"
"的 XML 檔案中描述的狀態相同。<i>顯示可用磁碟空間</i>將顯示一個彈出表格，表格"
"顯示了當前裝載分割區的磁碟使用率與空閒磁碟空間。</p>"

#. label of a frame with search settings
#: src/NCPkgStrings.cc:297
msgid "&Search in "
msgstr "搜索位置(&S)"

#. begin: text/labels for search popups (use unique hotkeys until the end:)
#. text for the package search popup
#: src/NCPkgStrings.cc:305
msgid "Search &Phrase"
msgstr "搜索短語(&P)"

#: src/NCPkgStrings.cc:325
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: src/NCPkgStrings.cc:331
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/NCPkgStrings.cc:337
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. column header package name (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:345
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. column header installed package version (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:352
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. column header - repository of the package (e.g. openSUSE 10.3)
#: src/NCPkgStrings.cc:359
msgid "Repository"
msgstr "軟體源"

#. column header available package version (keep it short - use abbreviation!)
#: src/NCPkgStrings.cc:366
msgid "Avail. Vers."
msgstr "可用版本"

#. column header installed package version (keep it short - use abbreviation!)
#: src/NCPkgStrings.cc:373
msgid "Inst. Vers."
msgstr "已安裝版本"

#. column header package size (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:388
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. column header package architecture  (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:395
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#. column header patch kind (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:402
msgid "Kind"
msgstr "類型"

#. a text for a small popup which is shown during package dependency checking
#: src/NCPkgStrings.cc:409
msgid "Solving..."
msgstr "正在解決..."

#. a text for a small popup which is shown during writing package selection to a file
#: src/NCPkgStrings.cc:415
msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存..."

#. a text for a samll popup which is shown during loading package selections from a file
#: src/NCPkgStrings.cc:421
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#. the headline of the disk space popup
#: src/NCPkgStrings.cc:428
msgid "Disk Usage Overview"
msgstr "磁碟使用率概覽"

#. column header name of the partition (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:435
msgid "Partition"
msgstr "分割區"

#. column header used disk space (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:442
msgid "Used"
msgstr "已用空間"

#. column header free disk space (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:449
msgid "Free"
msgstr "空閒空間"

#. column header total disk space (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:456
msgid "Total"
msgstr "總空間"

#.
#: src/NCPkgStrings.cc:463
msgid "<i>Out of disk space!</i>"
msgstr "<i>磁碟空間不足！</i>"

#.
#: src/NCPkgStrings.cc:470
msgid "<b>Disk space is running out!</b>"
msgstr "<b>磁碟空間不足！</b>"

#. part of a text
#: src/NCPkgStrings.cc:477
msgid "needs"
msgstr "需要"

#. part of a text
#: src/NCPkgStrings.cc:484
msgid "more disk space."
msgstr "更多磁碟空間。"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:491
msgid "<b>Version: </b>"
msgstr "<b>版本：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:498
msgid "<b>Size: </b>"
msgstr "<b>大小：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:505
msgid "<b>Installed: </b>"
msgstr "<b>已安裝：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:512
msgid "<b>Authors: </b>"
msgstr "<b>作者：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:519
msgid "<b>License: </b>"
msgstr "<b>許可：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:526
msgid "<b>Media No.: </b>"
msgstr "<b>介質編號：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:533
msgid "<b>Package Group: </b>"
msgstr "<b>軟體包分組：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:540
msgid "<b>Provides: </b>"
msgstr "<b>提供：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:547
msgid "<b>Requires: </b>"
msgstr "<b>需要：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:554
msgid "<b>Prerequires: </b>"
msgstr "<b>前提條件：</b>"

#. part of the package description
#: src/NCPkgStrings.cc:562
msgid "<b>Conflicts with: </b>"
msgstr "<b>衝突物件：</b>"

#. headline for a list of installed files
#: src/NCPkgStrings.cc:569
msgid "<i>List of Installed Files:</i><br>"
msgstr "<i>已安裝檔案列表：</i><br>"

#: src/NCPkgStrings.cc:575
msgid "Translations, dictionaries and other language-related files for "
msgstr "翻譯、詞典與其它語言相關檔案，用於："

#. the headline of the help popup
#: src/NCPkgStrings.cc:603
msgid "Patch Status and Patch Installation"
msgstr "補丁狀態與安裝"

#. help text online udpate
#. Do NOT translate 'recommended' and 'security'! because the patch kind is always shown as english text.
#: src/NCPkgStrings.cc:611
msgid ""
"<p>General information about patches:</p><p>The patches of kind <b>security</"
"b> are solving security issues and we highly recommend to install it. You "
"should also install <b>recommended</b> patches, they usually contain "
"important bug-fixes. Install <b>feature</b> patches if you are interested in "
"the feature.</p>"
msgstr ""
"<p>關於補丁的常規資訊：</p><p><b>安全</b>類的補丁解決安裝問題，我們強烈推薦安"
"裝之。您也應該安裝<b>推薦</b>類補丁，它們通常包含重要的故障修復。若您對新功能"
"感興趣也可以安裝<b>功能</b>類補丁。</p>"

#. help text online udpate continue
#: src/NCPkgStrings.cc:618
msgid ""
"<p>Patches for \"libzypp\" (Package, Patch, Pattern and Product Management) "
"will always get installed first. Other patches must be installed on a second "
"run.</p>"
msgstr ""
"<p>總是會首先安裝用於 \"libzypp\" (軟體包、補丁、軟體集與產品管理) 的補丁。其"
"它補丁必須在第二輪才能安裝。</p>"

#. help text online udpate continue
#: src/NCPkgStrings.cc:625
msgid ""
"<p>Meaning of the status flags:</p><p><b>a+ </b>: Patches concerning your "
"installation are preselected. They will be downloaded and installed on your "
"system. If you do not want a certain patch, deselect it with '-'.</p><p><b> "
"i </b>: All requirements of this patch are satisfied.</p><p><b> + </b>: You "
"have selected this patch for installation.</p>"
msgstr ""
"<p>狀態旗標含義：</p>"
"<p><b>a+</b>：與您的系統有關的補丁是預選的。它們將被下載"
"並安裝在您的系統上。若不想要某個特定補丁，可用 '-' 反選。</p>"
"<p><b>i</b>：已滿足此補丁的全部需求。</p>"
"<p><b>+</b>：您已選擇安裝此補丁。</p>"

#. help text online udpate continue
#: src/NCPkgStrings.cc:632
msgid ""
"<p>More details about the status:<br>If there are several patches for a "
"package (or a set of packages) which aren't yet applied to the system all "
"got preselected and have status <b>a+</b>. If one of these patches is "
"deselected with '-' it might show the status <b>i</b> afterwards. This is "
"because any of the other patches concerning the same package(s) is still "
"selected. The newer version(s) of the package(s) will be installed and with "
"it this patch is satisfied. Deselecting of all patches is required if the "
"patches are not wanted.</p>"
msgstr ""
"<p>更多關於狀態的細節：<br>"
"若有好幾個適用於某個軟體包 (或一系列軟體包) 但尚未應用到系統的補丁，"
"它們全都會被預選並標記狀態為 <b>a+</b>。"
"若使用 '-' 反選了一個補丁，其之後可能會顯示為 <b>i</b> 狀態。"
"這是由於仍然選擇中著其它與相同軟體包有關的補丁。"
"仍會安裝該軟體包的新版本，這個補丁還是會被打上。"
"若不想要補丁則需要反選全部補丁。</p>"

#. help text online udpate continue
#: src/NCPkgStrings.cc:639
msgid ""
"<p>The menus:</p><p>The <b>Filter</b> menu allows to filter the patches, e."
"g. show the 'Installed' ones or list 'Security' patches. It also provides to "
"search for patches.<br>Use the <b>Actions</b> menu to change the status of a "
"patch.<br>The <b>View</b> menu offers the possibility to see which packages "
"are concerned by the patch. Please note: If the filter is 'All Patches' the "
"package list for some patches might be empty. This means no packages are "
"concerned because none of the patch packages is installed on the system."
"<br>The <b>Dependencies</b> menu contains dependencies checks and the "
"'Generate Solver Testcase' entry.</p>"
msgstr ""
"<p>選單：</p>"
"<p><b>過濾器</b>選單允許過濾補丁，例如顯示 '已安裝' 的補丁或列出 '安全' 類補丁。"
"它也提供了補丁搜索功能。<br>"
"可使用<b>動作</b>選單修改補丁狀態。<br>"
"<b>檢視</b>選單可以檢視補丁將補綴哪些軟體包。"
"請注意：若將過濾器調為 '全部補丁'，某些補丁的軟體包列表可能為空。"
"這意味著沒有軟體包會被補綴，因為需補綴的軟體包都沒裝在系統上。<br>"
"<b>依賴關係</b>選單收錄了依賴關係檢查與 '生成解決器試例' 項。</p>"

#. label for a warning popup
#: src/NCPkgStrings.cc:648
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. label for an error popup
#: src/NCPkgStrings.cc:655
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. label for a notify popup
#: src/NCPkgStrings.cc:662
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#. the label of an OK button
#: src/NCPkgStrings.cc:670
msgid "&OK"
msgstr "好(&O)"

#. the label of the Yes button
#: src/NCPkgStrings.cc:684
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#. the label of the No button
#: src/NCPkgStrings.cc:698
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#. the label of the Solve button - 'try again' implies that user
#. has to make some action (#213602)
#: src/NCPkgStrings.cc:706
msgid "&OK -- Try Again"
msgstr "好 -- 重試(&O)"

#. text for a Notify popup
#: src/NCPkgStrings.cc:714
msgid ""
"<p>All changes in the package, patch or pattern selection will be lost."
"<br>Really exit?</p>"
msgstr "<p>將丟失軟體包、補丁或軟體集選集中的全部修改。<br>真的退出嗎？</p>"

#. the label of language table
#: src/NCPkgStrings.cc:722
msgid "Available Languages"
msgstr "可用語言"

#. the label of language table
#: src/NCPkgStrings.cc:729
msgid "Available Repositories"
msgstr "可用軟體源"

#. A label for a list of YOU Patches - keep it short - max 25 chars!
#. (the list shows all patches which are needed)
#. static const std::string value = _( "Installable Patches" );
#. static const std::string value = _( "Relevant Patches" );
#: src/NCPkgStrings.cc:739
msgid "Needed Patches"
msgstr "需要的補丁"

#. A label for a list of YOU Patches - keep it short - max. 25 chars!
#. (the list shows all patches which are already installed)
#: src/NCPkgStrings.cc:747
msgid "Installed Patches"
msgstr "已安裝補丁"

#. A common label for a list of YOU Patches - keep it short - max. 25 chars!
#: src/NCPkgStrings.cc:755
msgid "Online Update Patches"
msgstr "線上更新補丁"

#. the label Filter: Update Problem ( keep it short - max. 25 chars )
#: src/NCPkgStrings.cc:762
msgid "Update Problem -- see help"
msgstr "更新問題 -- 參見幫助"

#. the label for Filter: Search results
#: src/NCPkgStrings.cc:769
msgid "Search Results"
msgstr "搜索結果"

#. the headline of the dependency popup
#: src/NCPkgStrings.cc:776
msgid "Package Dependencies"
msgstr "軟體包依賴關係"

#. help text package status
#: src/NCPkgStrings.cc:783
msgid ""
"<b>Update Problem List</b><br><p>The packages in the list cannot be updated "
"automatically.</p><p>Possible reasons:</p><p>They are obsoleted by other "
"packages.</p><p>There is no newer version to which to update on any "
"installation media.</p><p>They are third-party packages</p><p>Manually "
"select what to do with them. The safest course of action is to delete them.</"
"p>"
msgstr ""
"<b>更新問題列表</b><br><p>無法自動更新列表中的軟體包。</p><p>可能原因：</"
"p><p>其它軟體包淘汰了它們。</p><p>在任何安裝介質上都沒有可更新的較新版本。</"
"p><p>它們是第三方軟體包。</p><p>請手動選擇要對這些包執行的動作。最安全的做法"
"是將它們刪除。</p>"

#. column header source RPM installation (keep it short!)
#: src/NCPkgStrings.cc:790
msgid "Source"
msgstr "原始碼"

#. menu entry Update List
#: src/NCPkgStrings.cc:798
msgid "&Update List"
msgstr "更新列表(&U)"

#. part of the patch description
#: src/NCPkgStrings.cc:805
msgid "<b>Patch: </b>"
msgstr "<b>補丁：</b>"

#. info line is shown if YOU patch list is empty
#: src/NCPkgStrings.cc:812
msgid "No patches available"
msgstr "無可用補丁"

#: src/NCPkgStrings.cc:818
msgid "Script"
msgstr "指令碼"

#~ msgid "----- this patch is broken !!! -----"
#~ msgstr "----- 此補丁已損壞！！！ -----"

#~ msgid ""
#~ "<p>Kind \"recommended\" means you should install the patch. \"security\" "
#~ "is a security patch and we highly recommend to install it.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\"推薦\"類型意味著您應安裝該補丁。\"安全\"類型意味著該補丁是系統安全補"
#~ "丁，強烈推薦安裝。</p>"

#~ msgid "Search Packages on &Web"
#~ msgstr "線上搜索軟體包(&W)"

#~ msgid "&Unneeded Patches"
#~ msgstr "不需要的補丁(&U)"

#~ msgid "Requires"
#~ msgstr "需要"

#~ msgid "&Technical data"
#~ msgstr "技術資料(&T)"

#~ msgid "The meaning of the status flags:"
#~ msgstr "狀態標誌的含義："

#~ msgid "&Automatic Dependency Check [ ]"
#~ msgstr "自動檢查依賴性(&A) [ ]"

#, fuzzy
#~ msgid "S&tart Repository Manager"
#~ msgstr "啟動安裝源管理器"

#~ msgid "Online Update Help"
#~ msgstr "聯機更新幫助"

#~ msgid "T&aboo       [!]"
#~ msgstr "禁止(&A)     [!]"

#~ msgid "Export Package List to File"
#~ msgstr "匯出軟體包列表到檔案"

#~ msgid "Import Package List from File"
#~ msgstr "從檔案匯入軟體包列表"

#~ msgid "&Automatic Dependency Check  [x]"
#~ msgstr "自動檢查依賴性(&A)  [x]"

#~ msgid "&Automatic Dependency Check  [ ]"
#~ msgstr "自動檢查依賴性(&A)  [ ]"

#~ msgid "Check Dependencies Now"
#~ msgstr "立即檢查依賴性"

#~ msgid "Verify System"
#~ msgstr "校驗系統"

#~ msgid "Generate Dependency Resolver &Test Case"
#~ msgstr "生成依賴性解析程式測試用例(&T)"

#~ msgid "Package Description"
#~ msgstr "軟體包描述"

#~ msgid "Technical Data"
#~ msgstr "技術資料"

#~ msgid "File List"
#~ msgstr "檔案列表"

#~ msgid "Dependencies"
#~ msgstr "依賴關係"

#~ msgid "&Install      [+]"
#~ msgstr "安裝(&I)      [+]"

#~ msgid "All &Packages List"
#~ msgstr "所有包的列表(&P)"

#~ msgid "Install All"
#~ msgstr "全部安裝"

#~ msgid "Delete All"
#~ msgstr "全部刪除"

#~ msgid "Keep All"
#~ msgstr "全部保持"

#~ msgid "Update All Unconditionally"
#~ msgstr "無條件全部更新"

#~ msgid "Update If Newer Version Available"
#~ msgstr "如有新版本就更新"

#~ msgid "&Search"
#~ msgstr "搜索(&S)"

#~ msgid " S&earch in "
#~ msgstr " 搜索位置(&E) "

#~ msgid "Technical data"
#~ msgstr "技術資料"

